如果香港都出現antifa會點？

勇武青年就唔會je
你估香港antifa會唔會燒中聯辦、禮賓府？

Antifa =共匪
點會咁做

由支那資金支持

黑警做緊，旨在騎劫

一早已經有，整菠蘿果班咪就係囉。係依家成個政府都偏左。